估唔到丹尼爾連英超都要講埋

塞翁失馬，大鳩魚果班無份講，黎咗個丹尼爾

場波即刻好睇左

沙拿入38球即係咩概念？即係愛華頓成季既入球數字囉

今場波既好睇度去到另一個層次

勁正

氣氛真係好好多

大鳩愉成日認錯球員名

無得講F1

陣間咪講排位賽

鐵人

即刻覺得月費抵俾左
食屎啦 大鳩瑜

now班人真係好悶

利榮基 丘仔雖然有人屌 但夾埋ricky好有氣氛

條友自由身？tvb又去得